注意！深圳水庫排洪 新界地區可能水浸

深圳有關當局通知香港，深圳水庫將於今日晚上9時排洪。一些新界地區可能出現水浸情況。有關政府部門，包括北區民政事務處、渠務署、警務處、消防處、水務署及社會福利署已獲通知，以便採取適當措施。

北區民政事務處現正作出安排，通知該區居民採取適當行動。

深圳送大禮 爽

水爲財

諗想中共送禮令香港水浸真係

多謝國家免費送水

,,,

牛屎佬準備好未

岩岩新聞先講大埔啲村已經浸晒入屋
仲要排洪 真係要多謝黨